其實雪莉都今日生日

個個都po牙現..雪莉已成condom..

\|/

佢死咗啦

死者已矣 導狗咪搞事

你咪撚ON9

幫兩個一齊做忌 \|/

推撚爆佢
like comment retweet
順手㩒落#who個tag入面like下啲心水清嘅外國人po